香港地做窮人其實都唔係太差

又有公屋
得閒㩒下鐘仔都只不過係幾百蚊

唔撳鐘仔你仲會變埋中產添

幾百蚊既鐘仔唔夠滿足

足仔

岩啊 中產交完稅變基層

ptgf夠5夠

可以夠比呃車錢豬西

要睇下你咪係支那人囉
香港人就冇份啦